澳門宣布晚上十時起，由香港及英國等地入境人士須集中醫學觀察21日

#ALERT 澳門宣布晚上十時起，由香港及英國等地入境人士須集中醫學觀察21日 (12/21/21:12)

From: Now news

Hk=英國

澳門快過香港幾多

面對英國自殺式襲擊
香港無動於衷

澳門係真正嘅地方自治，個個為咗自己仕途都驚過鬼做嘢快過大陸一步

香港政府又要擦大陸鞋又要自己做地頭蟲自把自為，仲要同社會角力。結果就搞到自己四不像

咁又點 咪又係做支那嘅地下錢莊